🎵 Ресторан
Існують ролі: Клієнт, Менеджер.
Клієнт (авторизований користувач) здійснює замовлення із меню — каталогу страв,
 а також має можливість переглядати каталог з врахуванням сортування:
- за назвою страви;
- за вартістю;
- категорією
та робити фільтрацію списку страв за категоріями.
Клієнт, в рамках одного замовлення, може замовити декілька однакових страв.
Менеджер керує замовленнями: після отримання нового замовлення, відправляє його на готування.
Після приготування Менеджер передає замовлення на доставку.
Після  доставки і отримання оплати Менеджер переводить статус замовлення у «виконано».
